朝朝起身都鼻塞有鼻水 但出左街就冇

上年春天開始係咁，係冬天好少少
呢排夜晚直程訓訓下流鼻水
試過係張床見到粒比蟻仲要細既淺啡色既蟲
（唔sure係唔係蟎）
試過食藥都冇咩用

咁既情況係唔係有致敏源先咁

推呀

我都係，早幾個月鼻塞，而家每日醒左就塞，一起身又通返

用吸蟎果d試下

最怕係成千幾銀買返黎又係冇月手

多D洗下床單枕頭袋啦